寶琳新都城慧安園富麗 養狗好唔好？

岩岩上星期有去新都城 慧安園睇樓 亦打算之後領養唐狗 想問下有冇人住緊個度養狗 想了解下：

1）啲鄰居保安對大狗友唔友善

2）附近係咪得寶琳休憩公園可以放狗

唔該哂咁多位ching🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

都會豪庭ok，。

利申，賣緊。

幾呎同幾錢🤣

Push push

附近好多人養狗，見過金毛尋回犬同埋3隻husky, d街坊都見慣見熟
Btw, 記得要執屎

一定會執屎 🤣放心
但係咪搭lift 出入屋苑除左拖繩 仲有一定要帶埋口罩？

大狗有拖繩，口罩就唔係經常有，睇落都好乖
反而啲細狗通常都無綁繩

有冇人知放狗除左寶琳休憩公園仲可以邊度放😖😖

將軍澳狗公園囉遠啲去

香港人普遍對大狗都唔友善
預咗俾人攰視先好養

利申 養大狗

明白啊 會做個負責任既主人同努力教好狗狗 唔帶比人麻煩 希望減少人地對大狗既壞印象

Weekend會去 但行過去都要個幾鐘 來回計埋停留可能都2-3個鐘 weekday 未必日日可以咁 所以都想了解寶琳仲有咩地方放狗 （暫時只知個休憩公園）

有人天生怕狗， 又唔可以怪其他人

利申: 鍾意狗

試過放狗 有個女人離我哋十幾米遠
個女人見到我隻狗就大叫 附近d人望晒過黎
搞到好似我隻狗做錯事咁 但明明我隻狗乜都冇做過吠都冇吠過 我真係心諗做乜鳩
我明有人驚狗 你驚你咪行開d 我自問放狗都好撚小心 都唔行人多個邊 但係經過都會有d撚樣擺出一副厭棄嘅咀面 講緊呢d野唔係一次半次發生 係經常性發生 你養過大狗你就明

我見消防局隔離付近有個狗公園，上次塔巴士經過見到好多人帶狗去果度玩

我識有個女仔見到狗會好驚
毛管動，自身會失控， 佢唔係行開d， 係驚到要轉頭走佬
但佢唔太怕小強，蜜蜂，昆蟲等生物， 有能力打死。

只可以咁講， 每個人性格都唔同
我都唔明白點解會有人怕昆蟲或有人養的貓狗